有無人係睇緊世界杯期間 條女一問問題就星一巴過去？

好煩

你咪成場都要拍手

無女就收皮啦死毒撚

你有女咩

一路叫佢幫我含 一路睇

基本野

Nigger

do what

醒下啦樓豬

屌你老母 問完又問

有女先算啦你

你有女先算

我差d打死我條女

樓豬死毒撚有撚女咩

識樓主真人 死毒撚黎 大家唔好覆佢！

我會叫佢含能啦

冇圖你講咩都得啦

啱呀，
上次完場格離枱走黎問，
做咩成場係到拍手，
條女聽到都唔講膽出聲
男人睇球臭閪收聲